維機解任 28/9/17 22:30 MHXX帶升團,歡迎入黎一齊玩

開台時間: 18:00 :20:30

Youtube channel:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。歡迎大家一齊來吹水

22:30-0100